決定開個ig推我寶寶做公仔界既KOL。。。。。。。。。。。。。

G持

我推你做雞仲好搵啦

你做ok？

你啦bb

Ok

一幻想到你同隻死淫羊做愛既畫面就想嘔！

我地係清清白白

收嗲啦屌你老母

唔呀

收啊

收返埋你對肥仔波先啦